原來連登出咗 beta 版新功能：連登嵌入式小程序

電腦上到了，但手機好似上唔到，不過都唔影響

連登小程序超好用

double power(double x,double y){ double result=1; for (int i=0;i<y;i++){ result=result*x; } return result;}int factorial(int x){ int result=1; for(int i=x;i>0;i--){ result=result*i; } return result;}double sin(double x){ double result=0,current; for(int i=1;i<=20;i++){ current=power(-1, i+1)*power(x, 2*i-1)/factorial(2*i-1); result=result+current; } return result;}int main(){ double x; x=3; printf("%f",sin(x));}

巴打想學下野
我就想自己打個sin function
而問題在於我就咁printf("%f",sin(一個數)) 係無問題的
但好似上面咁先let x= 一個數
printf("%f",sin(x))
再execute 就會錯 出左-nan
請問點解會咁

謝謝大大分享
好像現在還有邀請碼送，我可以順便登記了連登帳號

唔知，我係 algo 同 C++ 白癡，建議你自己 print 吓係咪入面個 for loop 有問題

我剩係寫懶人 language, JS Ruby Python 嗰類